<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on Carrousel - Zomeravonden</title>
    <link>https://carrouselschilde.be/</link>
    <description>Recent content in Home on Carrousel - Zomeravonden</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-be</language>
    <managingEditor>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</managingEditor>
    <webMaster>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</webMaster>
    <lastBuildDate>Wed, 08 Jul 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://carrouselschilde.be/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Joost de Lange band - 24 Augustus</title>
      <link>https://carrouselschilde.be/bands/joost_de_lange/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</author>
      <guid>https://carrouselschilde.be/bands/joost_de_lange/</guid>
      <description>Joost De Lange Band (Rock and Blues) Joost de Lange leerde half Schilde gitaar spelen. Het wordt dus tijd dat het Carrouselpubliek kennis maakt met het muzikaal rock &amp;amp; blues talent van Joost en zijn band. Dit trio is een graag geziene gast op veel nationale en internationale podia. Tijdens hun live-shows wordt een indrukwekkende mix gespeeld van veel eigen werk en ook nummers van Jimi Hendrix, Rory Gallagher en Stevie Ray Vaughan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Les Truttes</title>
      <link>https://carrouselschilde.be/bands/les_truttes/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</author>
      <guid>https://carrouselschilde.be/bands/les_truttes/</guid>
      <description>Les Truttes - 30 Augustus En de laatste groep is dé coverband bij uitstek, één groot feest op ons podium. We zijn enorm trots dat ze eindelijk bij ons komen optreden:
Les Truttes bestaan in 2021 zowaar 25 jaar. Dat vieren ze met een heuse ‘Anniversary Tour’! Met een ongeziene energie en overgave brengen ze een creatieve mix van covers en spektakel doorspekt met de nodige dosis humor en zelfrelativering. Les Truttes zijn veel meer dan een band: ze zijn een begrip, een ervaring, een party die niemand wilt missen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Haunted Youth</title>
      <link>https://carrouselschilde.be/bands/the_haunted_youth/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</author>
      <guid>https://carrouselschilde.be/bands/the_haunted_youth/</guid>
      <description>The Haunted Youth - 10 Augustus The Haunted Youth brengt songs over twijfels en hoop die groots en dromerig klinken. Je valt als een blok voor deze internationale sound. Debuuttrack &amp;lsquo;Teen Rebel&amp;rsquo; ‘ schoot meteen in de roos. Ze wonnen De Nieuwe Lichting 2021 van Studio Brussel en worden volop gedraaid in binnen- en buitenland. Zo’n groep waarvan je binnen een paar jaar kunt stoefen dat jij ze vroeger eens gratis hebt gezien, in ‘t Parkske van Schilde!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Covid_safe_ticket</title>
      <link>https://carrouselschilde.be/covid_safe_ticket/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Aug 2021 09:52:37 +0200</pubDate>
      <author>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</author>
      <guid>https://carrouselschilde.be/covid_safe_ticket/</guid>
      <description>Covid Safe Ticket De laatste Carrousel op 31 Agustus wordt een CovidSafe Event. Dat betekent dat elke bezoeker ouder dan 12 jaar een identeitsbewijs en een Covid Safe Ticket moet presenteren bij de inkom. (De deuren openen om 19u30). Voor kinderen jonger dan 12 jaar volstaat een identieitsbewijs zodat we de leeftijd kunnen verifieren.
Aan de inkom is het houden van afstand en het dragen van een mondmasker verplicht. Pas wanneer je Covid Safe Ticket gecontroleerd is en je op ons terrein staat mag je mondmasker af, ook afstand houden is dan niet meer nodig.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bonanza&#39;s - 17 Augustus 2021</title>
      <link>https://carrouselschilde.be/bands/bonanzas/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</author>
      <guid>https://carrouselschilde.be/bands/bonanzas/</guid>
      <description>De Bonanza’s - 17 augustus Verwacht je aan alle popklassiekers uit de jaren 60 zoals ze vandaag moeten klinken. Soms ingetogen en intiem, soms uitbundig en enthousiast maar steeds met volle overgave en met respect voor het origineel. Deze sixties tributeband brengt nostalgie met een gouden randje. Eerlijk en oprecht. Elke noot die je hoort wordt ook gespeeld. Geen bandopnames, computertrucs of playback. Alles live! Swing en dans mee met De Bonanzas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lisette - 10 Augustus 2021</title>
      <link>https://carrouselschilde.be/bands/lisette/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</author>
      <guid>https://carrouselschilde.be/bands/lisette/</guid>
      <description>Lisette - 10 augustus Lisette brengt catchy melodieën en smooth vibes aangevuld met sexy grooves die flirten tussen pop en jazz. Ideaal om in de dromerige sfeer te komen voor The Haunted Youth!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Veston - 3 Augustus 2021</title>
      <link>https://carrouselschilde.be/bands/veston/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</author>
      <guid>https://carrouselschilde.be/bands/veston/</guid>
      <description>Veston - 3 Augustus Veston klinkt Caraïbisch en Afrikaans maar zingt in het Vlaams. Of het ‘Algemeen Verstaanbaar Kempisch’, zo je wil. Je smeert maar beter je dansbenen in! Het wordt al snel een broeierig feest met tijdloze dansmuziek voor jong en oud waarbij het publiek wordt aangevuurd door grappige en herkenbare teksten. De luchtige en tropische mix van blues, gipsy en rumba staat garant voor een zomers feest!eston klinkt Caraibisch en Afrikaans maar zingt in het Vlaams.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Locatie</title>
      <link>https://carrouselschilde.be/locatie/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jul 2020 00:04:17 +0200</pubDate>
      <author>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</author>
      <guid>https://carrouselschilde.be/locatie/</guid>
      <description>Ons Terrein Ook deze zomer vind je ons terrein in het Parkske aan de muziek en woord-academie. Dit is aan Turnhoutsebaan 204, 2970 Schilde zoals aangegeven in het Kaartje onderaan.
View Larger Map Met de fiets Fietsenstalling wordt voorzien. Je kan je fiets stallen op de parking van de muziek academie aan de Turnhoutse baan.
Met de bus Ons terrein is vlot bereikbaar met bussen van De Lijn.
 De lijnen 410, 411, 412, 413, 414 bedienen de bushalte Schilde Brasschaatsebaan De lijnen 610 wordt bediend via een halte in de schoolstraat  Beide haltes grenzen aan het parkje.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>