<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on Carrousel - Zomeravonden</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content in Home on Carrousel - Zomeravonden</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-be</language>
    <managingEditor>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</managingEditor>
    <webMaster>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</webMaster>
    <lastBuildDate>Wed, 08 Jul 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cooking with Knopfler - 30 Augustus</title>
      <link>/bands/cooking_with_knopfler/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</author>
      <guid>/bands/cooking_with_knopfler/</guid>
      <description>Cooking with Knopfler - 30 Augustus - 21u30 tot 23u00 Bart Buls en David Piedfort zijn twee muzikanten die hun sporen binnen de Belpop al lang verdiend hebben. Ze deelden het podium reeds bij de Guy Swinnen Band, Piet Van den Heuvel, Bulsjivism en Parallel Minds.De gedeelde liefde voor de muziek van Mark Knopfler en Dire Straits is reeds jaren een rode draad in het leven van deze twee heren. Met Cooking with Knopfler treden ze nu definitief op de voorgrond en laten ze deze liefde een avond de vrije loop.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Camel Joes - 30 Augustus</title>
      <link>/bands/the_camel_joes/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</author>
      <guid>/bands/the_camel_joes/</guid>
      <description>The Camel Joes - 30 Augustus - 20u00 tot 21u00 Machtige meezingers, klinkende classics en razende rock &amp;amp; roll. Klinkt dat als muziek in de oren of als de stomp in de maag die je nodig hebt als afsluiter van een hete zomer? Dat is 100% waar The Camel Joes voor staan. Deze coverband gebrouwen en gebotteld in Schilde en omstreken tapt moeiteloos grand cru covers van vroeger en nu!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carrousel DJ-team</title>
      <link>/bands/carrousel_dj_team/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</author>
      <guid>/bands/carrousel_dj_team/</guid>
      <description>Carrousel DJ-team - 9 Augustus om 20u00 Carrousel 2022 gaat meteen stevig van start. Onze eigen huisDJ&amp;rsquo;s halen hun beste discotunes boven, u haalt uw dansbenen boven. Zullen we dat afspreken?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Frique</title>
      <link>/bands/le_frique/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</author>
      <guid>/bands/le_frique/</guid>
      <description>Le Frique - 9 Augustus om 21u30 Het zestal van Le Frique katapulteert je naar de hoogdagen van de disco en funk. In hun medleys hoor je onder meer Prince, Stevie Wonder, The Jackson 5, Kool &amp;amp; The Gang, Earth, Wind &amp;amp; Fire, Diana Ross en James Brown voorbijkomen. Noem Le Frique geen gewone coverband. Stap in een sneltrein die je zonder stoppen naar the 70&amp;rsquo;s and 80&amp;rsquo;s voert. Zin in een feestje?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jaguar Jaguar</title>
      <link>/bands/jaguar_jaguar/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</author>
      <guid>/bands/jaguar_jaguar/</guid>
      <description>Jaguar Jaguar - 16 Augustus - 22u00 tot 23u00 Het parkske wordt voor één avond een jungle met dromerige synths en zweverige gitaren. Het verhaal van Jaguar Jaguar begon in het zonnige Spanje waar melodieuze en meeslepende nummers werden geschreven met een speels karakter. Deze elektronische pop band met catchy vocals en groovy drums kan je omschrijven als “het Belgische Jungle” en maakte furore als voorprogramma van Balthazar. Kom naar Carrousel en voor je het weet sta je te feesten in een dampende wildernis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Band Marginal - 23 Augustus 2022</title>
      <link>/bands/band_marginal/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</author>
      <guid>/bands/band_marginal/</guid>
      <description>Band Marginal - 23 augustus Alsof één coverband niet genoeg is doen we er nog een schepje bovenop. Band Marginal dat is rock &amp;amp; roll as it was meant to be. Verwacht van deze prettig gestoorde partyband een stevige portie humor, een container foute outfits en een podiumact om U tegen te zeggen. Wat zij brengen is extreem dansbaar, meezingbaar en licht ontvlambaar. Regel maar alvast verlof voor de dag nadien!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lisette - 16 Augustus 2022</title>
      <link>/bands/lisette/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</author>
      <guid>/bands/lisette/</guid>
      <description>Lisette - 16 augustus - 20u30 tot 21u30 Lisette kent u misschien nog van Carrousel 2021. Toch is er op een jaar tijd veel veranderd. Zanger Simon deed aan gezinsuitbreiding en ook de band zelf krijgt nu versterking van een drummer. Op Carrousel brengen ze een nieuwe reeks nummers die door hen zelf worden omschreven als rustig, vaderlijk en trainingsmateriaal voor uw dansbenen. Wees aanwezig voor uw portie peace en love!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boenkeroep - 23 Augustus 2021</title>
      <link>/bands/boenkeroep/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Aug 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</author>
      <guid>/bands/boenkeroep/</guid>
      <description>Boenkeroep - 23 Augustus - 20u00 tot 21u00 Vandaag is het Coveravond! &amp;lsquo;De 4 muzikanten van BOENKEROEP spelen oerdegelijke klassiekers en eigenwijze recentere toppers. Meezingen en luchtgitaar spelen is absoluut toegestaan met muziek van onder andere The Scabs, the Cure, the Eagles, Dire Straits, Guns &amp;rsquo;n Roses, The Police, Golden Earring en Simple Minds. Als dat geen feest wordt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Locatie</title>
      <link>/locatie/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jul 2020 00:04:17 +0200</pubDate>
      <author>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</author>
      <guid>/locatie/</guid>
      <description>Ons Terrein Ook deze zomer vind je ons terrein in het Parkske aan de muziek en woord-academie. Dit is in de schoolstraat in Schilde zoals aangegeven in het Kaartje onderaan.
Terreinplan Opgelet. Het is dit jaar niet mogelijk om het park via de Turnhoutse Baan te betreden. We raden aan om het parkje via de schoolstraat te betreden.
Met de fiets Fietsenstalling wordt voorzien. Je kan je fiets stallen op de parking van de muziek academie aan de Turnhoutse baan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
