<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Carrousel - Zomeravonden</title>
    <link>https://erikdesmedt.github.io/carrousel/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Carrousel - Zomeravonden</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>be-en</language>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Aug 2019 21:45:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://erikdesmedt.github.io/carrousel/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>De Mens</title>
      <link>https://erikdesmedt.github.io/carrousel/post/de_mens/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Aug 2019 21:45:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://erikdesmedt.github.io/carrousel/post/de_mens/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hoeven ze nog voorgesteld?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De Mens wordt 27 in 2019. Op een leeftijd waar de gemiddelde rockster het opgeeft, is de band rond Frank Vander linden levender en energieker dan ooit.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Kids</title>
      <link>https://erikdesmedt.github.io/carrousel/post/the_kids/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2019 22:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://erikdesmedt.github.io/carrousel/post/the_kids/</guid>
      <description>Nog meer bekend volk op ons Carrouselpodium deze zomer! The Kids genieten een cultstatus in België en ver daarbuiten. Doorheen de jaren hebben ze een indrukwekkend repertoire opgebouwd en dat brengen ze nu, voor ons, helemaal gratis in ‘T Parkske.The Kids geven elke live-show het beste van zichzelf. Hou je dus vast aan de takken van de bomen en brul mee alsof There Will be No Next Time!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tree Magic Beers</title>
      <link>https://erikdesmedt.github.io/carrousel/post/tree_magic_beers/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Aug 2019 20:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://erikdesmedt.github.io/carrousel/post/tree_magic_beers/</guid>
      <description>Hun naam is geen spelfout, deze coverband bestaat uit boomverzorgers die &amp;rsquo;s avonds hun kettingzagen en klimgordels inwisselen voor gitaren en drums. Tijdens de week klimmen ze doorheen de hoogste bomen van Vlaanderen, in de weekends repeteren ze om hun publiek te voorzien van een heerlijke punk-set. Deze stoere boomklimmers deinzen voor niets terug, bereid je dus maar voor op een uurtje stevige punk en rock covers!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kolonel Djafaar</title>
      <link>https://erikdesmedt.github.io/carrousel/post/kolonel_djafaar/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Aug 2019 21:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://erikdesmedt.github.io/carrousel/post/kolonel_djafaar/</guid>
      <description>Deze Antwerpse band telt maar liefst 9 muzikanten. Dit zorgt voor een mooie mengelmoes van percussie en blazers. Ze noemen zichzelf een afrobeat/ethio- jazz band met invloeden van Jungle by night, Fela Kuti, the Budos Band,&amp;hellip; nieuwsgierig? Kom dan zeker luisteren én dansen!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mama Afrika</title>
      <link>https://erikdesmedt.github.io/carrousel/post/mama_afrika/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Aug 2019 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://erikdesmedt.github.io/carrousel/post/mama_afrika/</guid>
      <description>Deze mooie jongens trappen onze zomeravonden af. Met een mysterieuze glimlach en een rustige cool, leggen ze plaatjes op. Van Bob Marley tot Toto en alles daartussen. Wie het nog niet warm had bij het zien van ons festivalterrein, heeft het dat nu zeker wél!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stadswacht</title>
      <link>https://erikdesmedt.github.io/carrousel/post/stadswacht/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Aug 2019 20:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://erikdesmedt.github.io/carrousel/post/stadswacht/</guid>
      <description>Deze jonge gasten hebben al wat bekendheid verworven in het Leuvense studentenleven. We zijn niet zeker of dit met hun muziek te maken heeft, dan wel met hun uitgaansleven. Maar 1 ding is wél zeker: deze gasten zijn ambitieus en treden maar wat graag op! Hun Nederlandstalige poprock is “Wat Je Horen Wil”.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>