<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Activiteitens on Carrousel - Zomeravonden</title>
    <link>https://carrouselschilde.be/activiteiten/</link>
    <description>Recent content in Activiteitens on Carrousel - Zomeravonden</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-be</language>
    <managingEditor>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</managingEditor>
    <webMaster>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</webMaster>
    <lastBuildDate>Thu, 16 Jul 2020 15:18:37 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://carrouselschilde.be/activiteiten/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Quiz</title>
      <link>https://carrouselschilde.be/activiteiten/quiz/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jul 2020 15:18:37 +0200</pubDate>
      <author>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</author>
      <guid>https://carrouselschilde.be/activiteiten/quiz/</guid>
      <description>Quiz met live-muziek Op vrijdag avond 7 augustus nodigen we jullie uit voor een unieke muzikale quiz onder begeleiding van een schitterende live-band. Geschiedenis- of roddelboekjes-fanaten hoeven niets te vrezen. Ook jullie zullen een interessante uitdaging vinden in ons gevarieerde vragenpalet. Inschrijven kost 30 EUR voor een team van maximaal 6 personen. Je inschrijving is pas definitief nadat je een bevestiginsmail ontvangen hebt.
Waar en wanneer? De quiz gaat door aan &amp;rsquo;t Parkske in Schilde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Veston</title>
      <link>https://carrouselschilde.be/activiteiten/veston/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jul 2020 15:18:30 +0200</pubDate>
      <author>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</author>
      <guid>https://carrouselschilde.be/activiteiten/veston/</guid>
      <description>Veston De typische klank van de Caraibische Tres geeft Veston een zuiderse klank. Maar het zijn de teksten in het kempisch dialect die duidelijk uit de Kempische zandgrond ontspronen zijn. De teksten zijn herkenbaar, grappig en maken Veston ook een plezier om naar te luisteren.
Inschrijven Inschrijven kost 15 EUR voor een tafel van maximaal 6 personen. De eerste 6 drankjes zijn inbegrepen in de prijs. Het terrein is toegankelijk vanaf 20u00 en om 20u45 geven we het startschot.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>What_a_wonderful_toots</title>
      <link>https://carrouselschilde.be/activiteiten/what_a_wonderful_toots/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jul 2020 15:18:23 +0200</pubDate>
      <author>erikdesmedt@gmail.com (Carrousel VZW)</author>
      <guid>https://carrouselschilde.be/activiteiten/what_a_wonderful_toots/</guid>
      <description>What a wonderful &amp;hellip; Toots Vier muzikanten - zielsverwanten delen hun ervaringen, passie voor muziek en enorm respect voor Baron Toots Thielemans zaliger, De lyriek en muzikaliteit die Toots zo typeerde maar ook zijn warme persoonlijkheid, zijn waardering voor en goede raad aan elke muzikant die zijn pad kruiste.
Een muziekreis vol warmte, emotie, virtuositeit en uiteraard ook de guitigheid van de wereldberoemde Marollien. Filmmuziek: oa.Midnight Cowboy, Turks Fruit, Bagdad Café etc…</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>